入嚟講一講對你黎講，財務自由係點樣？

見到人地post話自己做到財務自由
令我嚴重反思自己財務狀況

我就要求比較低
每月被動收入超過HKD60000就夠
資產總值差不多需要1200萬
因為已經夠租比較似樣嘅樓
養車養狗養老婆仔女養父母
但諗埋供書教學保險買下玩具
可能都唔夠錢洗
要繼續打工做奴隸

6萬點會夠

真
唔知人地點做到

契媽升左一倍，去食飯可以唔洗再就住就住諗加唔加凍飲，自由地選擇凍熱飲 -> 財務自由

不如話我見到steam 出game唔等特價就買=等於財務自由

見到乜sir 財務自由真係嚇一跳

蕭生咁 9up過日子

有二千萬